冇啦啦收到大陸sms驗證碼

食食下飯見到冇啦啦彈個sms出黎話有驗證碼
check落發現原來咩liulishuo係大陸野黎

有冇人知點解會收到呢個sms
利申 冇用任何大陸app 淘寶微信乜柒都冇

似係有人入錯電話冧巴落taobao度

liulishuo係淘寶?

流利說？ 學英文㗎喎

流利說
app嚟
可能有人入錯電話

如果條友有上連登就成功register 了

嚇死我以為比人hack
thx巴打